cls 黑警走左入太子站列車 見人就打

dllm

push

推到有片
蘋果直播

TVB 都有
Spray pepper

屌你老母黑警

見黑衫 乜都冇 直接打

屌你老母

cls

普通人 著黑衫你已經打到咁
手足點算

好波 721再現
痴撚線

黨鐵可恥

太子全軍覆沒, 多謝記者通風報信

因為有幾條撚樣掛住同個廢老嘈交 搞到架車走唔撚到囉

仲要撳制唔比班車走

721 再現

痴撚線，721翻版

好啊 學721 屌你老母臭西

廢老 黨鐵 屌爆你老母

大家唔好經過太子 佢地逐班車搜

Tvb有 岩岩睇到 屌嬲撚到

連TVB 都有啊，麻煩大家儘量cap低

換3牙

D狗衝入月台捉人

下次唔好著黑衫喇，等班狗連藍絲都打

有冇人有backup CCTVB岩岩段live
即刻上mytv己經睇唔返 被cut左

大家搭鐵唔好經過太子！
好撚多狗

班防暴由旺角去太子。

呢個其實一早有預謀。

嘈唔嘈可能都系呢個結果

痴線，警察光明正大上車廂亂棍打人，連扮白衫黑社會都唔做

蘋果有直播！！！

屌你老母，元朗一樣

同班鄉黑一樣！！！
cls 仲要做完唔需要負後果！

班防暴搭地鐵去太子。

冇得睇了CCTVB

721

推
CCTVB影得好撚清楚 有冇人backup到

快cap

仲要太子正上方就狗屋

元朗又唔見佢咁快速

走咗好多啦，頭先唔止咁少人

而家D黑狗嫌香港市民反抗唔撚夠勁呀

係衰撚過元朗 岩岩仲閂埋門打人！

cctvb cut得勁撚快 仆佢個街

應該下次着白衫或者藍衫

721翻版

其實太子做乜事

岩岩個畫面同721元朗一撚樣

佢地係合法暴力啊屌
你反抗仲入埋你襲警

up

話咗今日要捉好多人，一路冇機會，終於喺太子捉到。今次又係七，搞到人哋流晒血

有冇片

仲睇cctvb
台台都有直播喇

港鐵和警察合力，配合得天衣無篷。黨鐵和點黑警合作。

重播721

幾隻盲毛掛住同廢老打口水戰
竟然擋門唔比開車
上面防暴已經入閘

趕啲記者走啊而家！咁邊個報道真相啊

根本有時間走 喺度同個廢佬嘈曬撚曬啲時間dllm 為啖氣做乜鳩

送晒班警去太子站
停車
開完門比佢入去抗人
再閂門

送左幾個頭啊

手足嚟？

頭先直播

我要片呀
無片點宣傳

７２１黨鐵已經幫白衫人恐襲香港人

屌 地面地底全部都有狗唔俾人走

痴線 好多都係普通市民 都照打

仲賴記者？做乜唔走要喺度嘈？

呢d送頭就幫唔到

依家戲都廢事做，衫都唔換，照衝入去打

已經睇唔返 被cut左 前後一分鐘都冇

白衫情侶攬住喊

推到有多啲圖
文宣
721白衣人
831黑警

要片呀

受下教訓囉

推到有片

MK 圍捕失敗, 成抽 emu bypass MK 月台

就算冇記者都會有狗
黨鐵都報警喇
有記者先有證據啊

唔關記者事啦！

地鐵的CCTV唔系直通警察個邊嗎？

恐怖份子咁

見黑衫就打 無停過手

有無片

前面有一段
CCTVB個CAM係隔住車窗見左幾隻畜狂棍打佢幾個人+射椒!!!!!

紅色線好唔安全！

721恐襲

dklm

困獸鬥唔衝出去打過

出事了，警察囉正牌可以隨便亂打

各位義士
防暴佈滿地織多站，速離地鐵，快乘巴士回家。
快，快，快。

仆佢個街死黑狗

前後好短，影唔切

831恐襲

依加係後生就拉 唔理你咩衫

直播係有影到過程!!!! 頭先直播見到

同元朗721情節一撚樣!!!!!吊佢老母死黑狗

連觀塘都無車 大家小心！

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

佢地要打到香港人唔再示威!
香港人唔可以認輸!

屌同元朗一撚樣

721811831

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

痴撚柒線，真係恐襲

尊重前線決定

無差别恐襲

而家冇左了 cctvb死全家

黑警死全家

呢個ROLL袖
又係武警

快d 搵人backup ar

推

推推推推推推推

求睇下有冇巴打有錄直播

個段影得好清楚既

有個男仔話被警察打完就走左

攬炒
怕咩

警察恐襲

唔可以麻木！一定要清算佢地

文宣

咁撚On9

咪撚搭地鐵,搵地方匿埋

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭

以德服人
重唔明而家係打緊仗

要同黑警黨鐵清算！
恐怖襲擊 殺人兇手

又唔係拉人
入去打完人就走
屌你老母

推
外媒核彈呀

咪俾人拉晒囉 畫面又難睇 今次仆左街啦

屌你老母
見後生就打
見後生就拉

吓真定假？
戇鳩到咁？

Cls

dllm on99

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

個廢老係對家安排
你嘈唔嘈黑警都會到

等於上次塞鐵,有條撚樣扮趕時間去屌示威者,但留低成粒鑼逐間媒體扑咪

幫推呀，黑警醜態實錄持續更新

黑警渣槍扮示威者敗走仆街

旺角站有追兵入左站，示威者衝到上車,
但太子站仲同阿叔嘈左十幾分鐘，
之後開波，
成班當左太子站格離係空地咁....
完全冇逃亡意識....
睇live拉左唔少，d人話全滅...

台灣TVBS LIVE 好似有間唔時重播!!!
有冇巴打識CAP!!! 留意住可以CAP番個段!!!!!!!

罪孽影響埋家人怪誰

有冇片，有冇人可以放上Twitter

收皮啦
講咗幾多次記者係中立
咁都有得賴
同狗有咩分別

油麻地又有班防暴衝哂入去

有片，快d搵人back up周圍share

你快撚D死啦屌你老母

有片

Dllm 同黑社會冇撚分別

唔關事，港鐵CCTV直駁警署，點都會知行蹤
問題係逃亡緊仲同廢老浪費時間導致全滅....

咩呀，我講緊黑警

仆街班黑警泯滅良知

唔同拍攝角度
始終要有人睇

我冇野講

屌佢老母死黑狗

p

有人話阿伯攞刀斬人喎
暫時觀望下先

最強文宣

p牌冇得推架

屌好撚心痛

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

推，一定要追究

如果港鐵所有既閘機都壞左

推爆佢！

dllm夾手夾腳抬撚去車尾

有冇圖或者片呀
呢個指控好嚴重喎 你話緊手足明知有防暴入閘落鐵都專登擋門唔比開車同廢老理論

要清算黨鐵啊啊啊啊啊！！！！

cut左了

佢地係太激動 知有狗戈下已經散

巴打們幫手ar

721
831

推，己BACKUP

Twitter 救港
Donald trump
Marco Rubio
Mike pence
Nancy pelosi
White House
要求全部黑警要係制裁名單入面
呀trump 話睇未來兩三日有冇事發生
依家有事發生 美國佬係時候做野

為左一時之爭 送左好多個頭啊。。。
仲有好多人受傷

Dllm

乜人都打 捉賊都唔係咁捉啦

淨係換左衫only

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

back up!

係囉 唔關記者事

好撚鬼喎

口罩人

CCTVB啱啱播咗出黎喎，係咪完整版本就唔知

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

太子屍殺列車

絕密內容!

Push

打完有狗偷背囊！

入面好似有片

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

721重演 其實都只不過係同一班人

痴線

黑警 冚家剷

721 2.0wor屌你老母

Hong Kong Police Beat Citizens Indiscriminately